Renommer apa en DynamicCustomMetrics ou CustomMetricHandler ou CustomMetricCalculator


all.total
all.current

slide.total -> tout niveau de slide horizontal confondu
slide.current -> tout niveau de slide horizontal confondu
slide.1.global.total
slide.1.global.current
slide.1.local.total
slide.1.local.current
slide.2.global.total
slide.2.global.current
slide.2.local.total
slide.2.local.current
slide.3.global.total
slide.3.global.current
slide.3.local.total
slide.3.local.current
vSlide.global.total
vSlide.global.current
vSlide.local.total
vSlide.local.current
fragment.global.total
fragment.global.current
fragment.local.total
fragment.local.current

